{民調撚}最新搖擺州綜合民調幾乎全部進入誤差範圍

仲有六日就美國大選,唔同數據滿天飛
主流左媒日日話Trump 9x%輸硬
又有kol攞個別對侵有利嘅民調出黎
同你講到形勢逆轉黃金交叉云云
樓豬溫馨提示各界：飛機打得多傷身阿

咁實情傳統民調對Trump係咪真係咁不利?
嗱!Poll有左有右,質素同訪問方法個個唔同
同一個state嘅poll有時可以落差10%

想要更貼近真實趨勢嘅數據
不如睇下綜合唔同poll嘅average數
————————————————————
首先依家in play嘅Swing state主要有
(排名由紅至藍.....大概啦)
Texas
Iowa
Ohio
Georgia
North Carolina
Floria
Arizona
Pennsylvania
Winsconsin
Michigan
Minnesota

前4個傳統紅州民調雖然幾乎係tie狀態
但如無意外基本上Trump可以安全達陣

後3者差距一般5-8%,應該難d flip red
(但上次Wisconsin Hilary lead 6.5%都輸)

即係重點係NC/AZ/FL/PA

FLORIDA

ARIZONA

NORTH CAROLINA

PENNSYLVANIA

一般poll誤差範圍3-5%,即係全部within moe
而因為Trump通常被認為隱性支持者較多
所以呢d州只要有3-4% shy voter就...
————————————————————
當然民調整體都依然對登登比較有利
咁Trump係民調外有咩有利現象?

-Black,Latino等minority支持度翻倍

-Early voting Dem冇出現預期中大幅領先
(Tx,Ga in play你老母咩,Rep拋離哂)

-Swing state嘅新登記選民Rep大炒Dem 2:1

-大法官確認後應該會增加保守+教徒票

所以形勢雖然係嚴峻
但又唔係想像中咁悲觀

推

推！

好耐冇出po,有冇人掛住我

好耐冇見你啦

豬豬

靠你救世

豬！

梗係有啦 衰鬼

我

我去咗睇大選消息睇到唔捨得返黎,好緊張

德州都係搖擺州就食屎啦

China Joe 贏硬

男朋油

慢慢睇先

救咗美國先

推推推推

熊

阿西

我登必勝 唔使再講

岩岩有個on9 poll話Texas Biden +9

好耐無見

帽仔long time no see

差d以為你有事

Me

Survey monkey?

Survey monkey定usc

我覺得暫時佢機會都係大d,但唔係9x%囉
Swing state全部失3-4%已經完全唔同result

Bb豬

地獄絲第一次幫我推po

過咗大選會多返上黎
你得閒都上多d水

豬豬係咪掛住我先！

放心,頭髮都冇少條

南亞Jai

Pish

有

屌我都諗到呢個

尋日都有個話WI +17

越睇越on9,同early vote平行時空咁

唔係,citizendata...未聽過

將將

郵寄投票重有一個優勢，就係可以取消之前透過嘅票，重新投票選擇

一個未聽過嘅poll, citizendata

下面留言d左膠都話係trash

Bb oil

日日洗板

呢個post係登粉開既?

成日都諗起你同拼拼

GDP quarter up 33.3%

當然有啦 ! 全人類等你救

呢個網條link 係咩

學仔

咁好既你豬豬

巴打d post 好多正評

我信造勢大會人數
完

唔係,樓主撚緊登粉

賓州好重要

拜登贏硬
攞3xx票
flip埋Texas

左膠即刻恐慌式撲出黎話跌咗31升返33根本未recover哂

他只是隻港豬阿

RCP Average

又成班登粉衝入黎屌

好掛住齊人開台嘅日子
不過依家呢仗好重要

我又唔覺得呢個因素好重要
今次係鬥trump fans vs haters
好似d歌手多haters咪一樣場場爆滿

個排姐

登登近排係PA連環自爆
Ban fracking,叫人chump,philly暴動

左膠仲講緊flip Texas同Georgia

用google數據預測總統大選

我都覺得好似唔見咗好多人咁
係，但我呢段時間又跟唔到好貼

假既！！！

oil industry

我登必勝

沉睡💤拜登必勝
(習帝成最大贏家）

我覺得今次仲有樣難計嘅就係
中武肺RIP嘅原來係咩voter red/blue
(會唔會係red多D 因為信just a flu所以中招)
定係唔關事
仲有係幾多人flip
GOP人走去投biden / DNC走去投侵

大家都係度阿,不過留言冇以前咁密
可能因為近排本地少咗事發生?

完咗呢件事先知黎緊點行

民調條友幾醒
將啲人數整到誤差範圍就可以繼續搵食

推 持平

肥天

Obama咁矮架咩

即係好似話

其實你好撚憎你上司
但係你唔會當面屌7佢
因為佢係你米飯班主

而當你知道你有另外一個Senior想坐你上司個位
但佢好明顯係舊屎

你會點揀
（此例子只適用於中間選民）

兩邊會投對家嘅好似都係得幾%,影響唔大

港豬ching

入黎推一下

支持高質post

如果今次Trump再爆冷佢地全行可以摺埋

花生

我都有諗呢樣,好似冇人公佈過拒答率
如果有5-10% Shy voter成個勢反轉
不過唔知有冇咁多

睇美國大選就係睇搖擺賓州
侵侵成功反CUP

好耐冇見阿屎

唔知呢真係
都好多傳統GOP不滿侵
對面又好似有唔少人覺醒 如果#walkaway係真

收皮啦
我登必勝

差距愈少，郵寄選票愈關鍵。

但大部分不滿還不滿 好多都係含淚投返trump

Cap左 5日後協尋呢間公司

拜登造勢大會無人去

好少reliable嘅pa poll
前兩日話trump反cup/tie個兩個係親Rep

其實個抽樣差咁撚遠你拎黎做平均數係智障行為

即係民調A我拎100個人抽樣係60%
民調B你拎3個人抽樣係0%

但民調A同B無講自己點抽樣
你又拎咗黎做sample做平均數
做出嚟既所謂綜合民調其實毫無參考價值

我食咗幾次光榮

Biden陣營係靠trump haters 投
班友根本唔係鐘意拜登
單純係唔想trump贏

咁可以準備全行死清光

唔知班極左Sanders粉今次會唔會投登?

我覺得牙joe no fracking 個下其實都幾致命性
仲要論壇講大話話冇講過
被trump 拎返條片黎屌

二黎奧巴馬年代pa 班藍領唔太鐘意奧巴馬

如果最尾距離近可能真係要上supreme court決定

跟本唔駛理個D民屌

trump大比數贏堅可以摺
差距唔大仲有兩啖飯食

又binc

食屎

咁高質嘅post
推爆佢

都係嗰句
Come out and vote the devils out!!!

豬豬好有心

呢個post高質啊

樓豬好有心機

呢句我覺得仲傷過兒登d scandal
一下打爛成千萬人飯碗
變埋成個debate嘅重點

呢兩日philly仲要暴動

Push

咁又太樂觀
btw如果今年269對269就好笑

咩data要睇下先可以認清形勢嘅

雖然我都覺得d poll鳩鳩地

贏到第一時間要整班左媒,enemy of people

不至於屎嘅,但又稱唔上好食

超級回力刀

push

腦腦

美國左媒做得仲核突過胡錫進
一定要除
Make America Great Again!
Let Trump Be Triumph!

因為見到d放負毛毛冷嘲熱諷
另一邊又淨係睇有利數據
所以先開呢個po

Any Coney Barrett 召喚

我覺得始終都係龍門正啲

Dem will win because house is dominated by dem

英國研究
中國製造
台灣報導
南韓起源
美國民調

堅持呀
希望俾多啲人睇到

shit

Biden win win win

明尼蘇達應該冇咩可能
超級藍州連 84年既列根都贏唔到

如果民調有參考價值
hairy2016贏左9世

blue camp日日話vote as your life depends on it coz it is

侵: I got that covered

when post food

民調我只信CNN

睇比華利山D rally，我懷疑真係有10％shy voter

Trump係咪一定要拎到：
Florida
Georgia
Pennsylvania
Ohio

其實呢，計選舉人票
Texas
Iowa
Ohio
Georgia
North Carolina
Floria
Arizona
Pennsylvania
呢堆洲，侵是但輸一個都過270，唔係咁容易贏

個度先幾千人喳喎

我都唔覺得贏到
不過暫時d poll出奇地close
仲近過WI同MI

Depends on majority of house member in each state. Each state got 1 vote. GOP still wins.

Post咗好多次food喇喎

係,但除咗PA外其餘3個都應該安全

Gay巴

好似有d REP係帶頭反侵

黨>國 呢啲票一定要跟黨投

我比較擔心係Az同Pa

等結果

比華利山有GOP既rally本身就神奇

AZ侵侵輸硬 PA大機會輸

NV同NH呢

順便協尋埋連登左膠

more la like ur food so much

一路都對侵選情唔樂觀
因爲要同時贏曬呢堆洲難度好高
用民調差距收窄嚟講都意義不大
FL已經55波
AZ、PA好難贏

樓豬高質

點解Az輸硬?

Me shy jor

你見佢呢幾日不停係AZ拉票你就知啦

輸硬唔使拉啦

會唔會加州拉票

我覺得似solidify緊個base喎

真係有 不過係幫house拉

唔係加州個種一定輸呀嗎

大豆侵

你講哂

2018 senate AZ都已經俾 dem翻咗盤

佢呢兩個禮拜大包圍咁去喎
全家總動員去哂唔同地方

你做咩係咁拉我

錫返

個件Kelly其實係咪贏硬?最近poll拉到好近

侵侵佢話自己有套民話佢大部分搖擺州都贏緊
我唔知佢係唔係其實跟緊佢自己份野去打

費城burn loot murder又助攻

個McSally好似好乞人憎
睇啲人分析 侵要喺AZ贏至少5%先有機會carry到佢

其實阿侵真係唔會輸

個原因係好簡單, 攻擊佢的野都已經攻擊哂, 但敗登就左瞞右瞞. 阿侵只會向上, 而敗登有好多因素向下

經過Hunter呢單野, 我已經連reddit都費事睇, 只去4chan收風

G持樓主

Internal poll聽講好準,佢地話好close

希望佢地keep到下星期,最好全Pa暴動

暴動咁班GOP點出黎投票

Texas
Iowa
Ohio
Georgia
North Carolina
Floria
Arizona
Pennsylvania

只要贏到呢D就夠280票，再多就係buffer

樓主係咩網

太多真假數字，睇average 算求link

BLM

侵如果贏左，一定要清算fake poll

佢唔係咩超級藍州
純粹因為當年列根個對手家鄉係明尼蘇達咪贏唔到

睇538啦

投票前一日national graud清場

Yes.WI同MI係bonus

538差距好似大d

樓主將MI同WI調轉就差唔多

垃圾SurveyMonkey日撚日洗版

Nate Silver

個心仲係有啲不安

拜登個邊訓係度都贏啦

仲有NV同NH

D- rating,但老是常出現

個個都係啦,做定最壞打算

Midterm 執政9成會跌議席所以好難作準

只能交俾上帝，選個正確人選，打倒獨裁政權。

拉埋呀祖

都唔止
對上一次共和黨贏已經係1972 年Nixon

最緊要班阻膠以為敗登贏硬 唔去投票

滅屎u

題外話，睇緊Tampa Live，Trump支持者太熱血，完全唔怕中肺炎，幾千人集會無口罩

美國無限聚？

滅屎u吐

選前應該唔會拉

失咗蹤去咗邊度........

分身好耐冇見

去咗twitter睇美國d消息
完咗大選會多返上水開po

差啲以為你俾人捉撚咗

係咪斬到賓州同佛州就穩？

係

佛州基本已穩
依家主要係睇賓州

其實決定性嘅得六個州

豬仔計少咗連燈呢個X factor

講咗好多次唔好睇咩poll avg.

忍唔住丁一丁先
#trump2020 #VoteRed #landslide

如果唔信fake polls係唔會有呢種想法

有！！！

Nc同Az都唔可以失

好耐冇見你
去咗邊

我擔心燒山多d,好在佢收咗口

好驚阿

關心港豬

其實啲郵寄選票係咪趕得切3/11開哂？
會唔會3/11即日出唔到結果

會，所以要等，但大約會估計到

唔一定，有幾個州容許選舉日幾日後收到，而且有3/11嗰日或之後嘅postmark嘅選票照計

點解啊

如果Michigan 既汽車工人都投Dem咁佢地死得，一個Corrupt Biden將佢地既工作轉移到中國，一個Hypocrite左膠Harris只講唔做，唔係真心關心基層。

有呀屌你

簡單講：拜登贏硬，因為所有民調都係Biden>Trump
咩誤唔誤差呢d作出黎既啫

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

Biden sure win

我登必勝呀

我想問其實有無歷史上總統連任成功率？

近代得兩個係連任唔到
卡特同布殊

漏左福特

公道講
條8婆 其實多票過侵
但只係衰人票

相樣地
今次有可能係侵贏票
但人票呢，呢點先最重要

唔係個個州得

未必一定岩

投joe既人 好多只係反侵
所以佢地唔會出China joe造勢大會

底特律個城就係反面教材
侵侵就係想幫呢個城同埋個州復興
點知個Tesla去支那開廠不特止仲想將呢d貨拎返黎賣
仲投China Joe真係冇得救

仲有舊片用predator形容黑人

點解布殊會大敗
但八年後推個仔出黎又贏到

經濟差
當年一句"It's the economy, stupid"完全反映選情重點

老布殊好似又係死種族問題

係老布殊年代，東西德統一，蘇聯解體。
對美國最逼切既國際問題已經解決晒。
美國國民想將重心放番係國內經濟度，
但老布殊仲要黎多獲波斯灣戰爭，
之後既事唔需要多講啦